想問下各位買數碼琴會去邊度買？

想趁sem break 學琴，主要彈pop song。 上網睇過一排，覺得ROLAND FP30 好似幾好(budget 6000左右)。 上網見通利無賣，又唔想去柏斯，所以想問下各位買過數碼琴嘅巴絲係去邊度買。 仲有我見到有間叫RMF 嘅嘢賣到好平$4499，想問下會唔會中伏？
希望各位俾少少意見。